究竟李世民殺幾多兄弟導致到姨甥出賣師傅?

如題

咩醫生出賣師父？

李世民嘅兄弟唔係淨係得李建成同李元吉咩？

今日同老闆出海 見佢屌個同事 佢係咁講

我叫宇文化及

其實李淵有二十二個仔...

屌你老母 咪撚屈我

學到野